{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001851",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051557",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포(모슬포) 호텔 케니"
    },
    "text": "HOTEL KENNYは宿泊の本質だけに集中し、モスルポで最も清潔な客室と快適なエース寝具とグースベディングを提供しています。 最高のコスパで気軽な旅行を提供するために常に努力しており、計189室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な案内支援言語を提供し、連泊のお客様には別途の客室整備サービスを提供しておりません。 代わりに、より快適な休憩スペースを提供するために努力しています。 長期滞在客は有料サービスを通じて客室整備を要請することができ、セルフ清掃及び寝具カバー交換時には追加費用が発生します。 また、掃除機と水拭きモップは無料でレンタルできます。 ホテル内の駐車場は先着順で無料で利用でき、駐車スペースがいっぱいの場合は近くの公営駐車場を利用できます。 ホテルは喫煙を禁止し、1階の駐車場には別途の喫煙エリアがあります。 ホテルを訪れたお客様は、駐車スペースが十分で、清潔な寝具と快適な環境を提供するリーズナブルな宿と評価しています。 フロントスタッフは親切に対応しますが、イベント時には混雑し、待ち時間が少し発生することがあります。 客室は小さいですが、一人旅に適した大きさで、短期間または自転車旅行者に適したホテルです。 モダンな施設と社長の親切なサービスでおすすめする宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルKennyは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルKennyは清潔な客室と快適なエース寝具とグースベディングを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルKennyは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ホテルKennyは計189室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルKennyはどのような言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "ホテルKennyは韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "連泊のお客様にはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "連泊のお客様には別途の客室整備サービスを提供していませんが、より快適な休憩スペースを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "長期滞在客はどのように客室整備を要請することができますか？",
            "answer": "長期滞在客は有料サービスを通じて客室整備を要請することができます。セルフ清掃及び寝具カバー交換時には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "掃除機と水拭きモップは無料でレンタルできますか？",
            "answer": "はい、掃除機と水拭きモップは無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "ホテル内の駐車場は先着順で無料で利用できます。駐車スペースがいっぱいの場合は近くの公営駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルは喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ホテルは喫煙を禁止しています。ただし、1階の駐車場には別途の喫煙エリアがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルKennyのお客様の評価はどうですか？",
            "answer": "ホテルを訪れたお客様は、駐車スペースが十分で、清潔な寝具と快適な環境を提供するリーズナブルな宿と評価しています。"
        },
        {
            "question": "フロントスタッフはどのように対応していますか？",
            "answer": "フロントスタッフは親切に対応しますが、イベント時には混雑し、待ち時間が少し発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルKennyはどのようなお客様に適していますか？",
            "answer": "ホテルKennyは客室は小さいですが、一人旅に適した大きさで、短期間または自転車旅行者に適したホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルKennyをおすすめしますか？",
            "answer": "はい、ホテルKennyはモダンな施設と社長の親切なサービスでおすすめする宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 600
    }
}